Tulli edde ja räkis Michkel Pallo omma nelja ädda,et temmal on üksik Weimees liso alt lahti lubbatut temmale toitjaks,ja se nimmetut weimees Juhann Merres temmale toido poles mitte polle andnut,maksut on ta siamaale omma Eija est wisiperrast keik erra tasunut,selle peal perris kohhus kuidas nemmad selle ülles piddamesse jures kokko leppiwat,Michkel Pallo tahhap omma weimees Juhann Merres omma jure ja lubbap selle Ülleaue Sauna kus sees ta ellap omma weimehhe Juhann Merrese jaus,ja keik merre püsit ja muu ello maja kram.Selle lebbi räkimesse peal leppis ka Juhann Merres ja lubbab omma wannemad sennis toita ni kaua kui nendel ello paewi on. Michkle tütar Reet mis praegu perremees tenip polle sell Sauna küllest mitte perrimest.
Kogokonna kohto wannam Jaak Kosser
 d"                d"      Peamees Juhann Pull
 d"                d"      Kohto mees Jacob Allas
